第一日喺上水做野, 想問下冇學生講廣東話係咪正常?

開學頭兩日上水分舖有幾個媽媽請假,
借左去上水

自問蝗語都唔差, 但真係聽唔明

恆爭橙

大埔都係

自問唔差

係咪100% 廣東話?

100%唔講?